勇武同我入黎

聽緊女手足講返係狗屋入面俾狗侮辱
黑警死祖宗十八代 今日開始出去發夢見到狗卧底打撚到佢仆街 禍必及家人 祝黑警家人出入平安
開學之後有排你玩

可唔可以救人 唔好再眼白白睇住兄弟姐妹比狗捉走啊???

佛都有火

打狗意識同救人意識都要有

唔好打尻佢

當街除撚晒佢啲衫褲再掉到東一年西一件算喇

無民意既政府同黑社會有咩分別
警察即是黑幫打手

我希望大家睇到咁多受害者出黎之後真係做得到

大家已經有做緊奈何之前太多手足俾人捉左

有時候發夢發到咁上下,唔係唔想救,係有時情況下唔容許, 救完會變左自己送頭.除非人多一齊去救

再有情況大叫救人/還拖 一定有人會幫手